緊急！搵人接義士回家！

紅線綠線全停！
勇武快退